梁 詠 琪 肚 凸 凸 否 認 再 懷 孕

梁詠琪（Gigi）與台灣型男張孝全近日齊出席NET-A-PORTER與MR PORTER合辦的酒會。穿鬆身裙登場的Gigi略見「肚凸凸」，她否認再有喜，更搞笑表示是未去洗手間而已；張孝全則直言若碰到真命天女也有可能閃婚。

梁詠琪當晚的鬆身裙有「肚凸凸」效果，問是否再有喜訊？她解釋：「沒理由吧！不是啊！是未去洗手間而已。（未夠三個月不能說？）不，我之後要到台灣及內地拍戲4個月，下年年中要繼續巡迴演唱，要專心工作先。」Gigi透露劇組明白她想多點回港探望家人，故會在4個月內給她放5次假回來，即隔半個月就可返家見一見女兒與家人。Gigi弟弟日前結婚，她因工作關係沒時間選購「姑奶裙」，要上該網店搜羅，後更獲對方相邀擔任今次活動嘉賓，她直認是該店VIP，並要分享這個實際案例。

西班牙藉老公呢？

明知未夠三個月唔會講
d記者就咪on99問啦

一把年紀仲生得出咩

嘩屌成個阿嬸咁嘅

冇西班牙藉老公Sergio

做男人做到種馬咁

西班牙喎
如果係意大利就更好啦